路透社攝製隊成員被防暴警察用橡膠子彈槍喵準 其後中彈

路透社攝製隊成員採訪美國示威期間被橡膠彈射中

路透社兩名攝製隊成員，在美國明尼蘇達州明尼阿波利斯市，採訪民眾抗議警員涉嫌用頸壓死黑人疑犯期間，懷疑被警方的橡膠子彈擊中受傷。其中一名攝影師的鏡頭顯示，一名警員直接以防暴槍瞄準他。幾分鐘之後，他與另一名攝製隊成員在一個油站被橡膠子彈擊中，其中一人的面部中彈，左眼下方有深深的傷痕，即場接受治療。另一人後頸中彈。明尼阿波利斯警方發言人要求路透社提供片段。有線新聞網絡一名黑人記者，上星期五直播示威活動期間，亦被警方鎖上手扣帶走，州長其後道歉。

2020-05-31 15:19:10
RTHK

天下黑警一樣黑

咁搞法成隊警察解散重組都似

全世界既狗都一撚樣真係
又cover badge number
又射記者

難講啲

唔搞掂真係好難再幫香港

炒一件毅進咪又請過另一件

黑警都係咁賤 乜國家都一樣

希望有五毛幫手推警暴，又可以間接connect埋香港d 警暴

天下黑警一樣黑
ACAB

已經想像到香港黑警再發癲個陣會話美國都係咁

美國d警察係唔係跟埋香港黑狗咁做野，美國玩呢d坐到死喎

香港黑警教撚壞人

州長其後道歉

舊聞，拉

黑警死全家

Obama gate 講黑警係侵侵敵人
親共既

香港道歉過未
革職左未

州長其後道歉

舊聞，拉

咪睇下果隻黑警咩野下場，會唔會俾人停職告傷人
美國愈多警暴浮面， 就會愈表現到人地套司法制度work
香港係軍政府
五先沖出黎，轉頭又係柒

其實係極少數肯告+告得入先變國際新聞
其實有無數更多單根本煲唔大/判無罪不了了之
都係嗰啲仆街手段︰自己查自己、上庭講大話之類
積埋積埋所以啲人先咁撚嬲

道歉係另一單

美國啲低級黑警高中畢業就考得，同毅進仔一樣
又係有牌黑社會來

州長道歉
又大把大把車鳩林鄭

岩岩先發生

「大家冷靜啲！」呢兩日真係好撚多5毛同PR係連登

上星期五直播示威活動期間，亦被警方鎖上手扣帶走，州長其後道歉。

個人意見，香港人盡量唔好加入評論
有五毛出手抹黑就可以用澄清文宣圖

道歉係上星期呀

呢個另一單黎喎

邊同姐
美國黑警咁做有後果
香港黑警咁做就升職

嗰單係拘捕
呢單係開槍 做咩姐你

擺明黎spin囉

都無肓，香港警察贏

死黑警accountable未呀

其實美國啲市警隊成日解散，然後比FBI接管的。
一般會聯同County, States police 組成新警隊，
或者由舊有警隊改組管理層。

但後者一般唔Work，一般去到最後都係FBI接管，重新招聘同訓練。可以重金禮聘其他市嘅警員返黎。

今次可以connect埋美國人

人地就係知杜絕唔到，所以憲法有槍權

同香港一樣都係檢控部門同黑警合作
最尾都會係告唔入或者野勁輕

仲要d 警察有工會撐到恆

netflix套 hassan minaj 有一集係專講黑警幾好睇

以為係講緊香港

都唔係呢兩日既事，係呢一年既事

你放心，肯定唔會極少數肯告，係美國大把律師call你免費幫你告，一定唔會不了了之

connect美國本土既正確方法

民主黨州長

做完小丑未姐

ACAB

任何地方既警暴都應該要追究

個州長 都好撚無能下
快撚d解散

香港助訟包攬訴訟犯法 條例都on9

有冇片?

仆你個街
點解呢個時候要發生呢單野

係咪班狗本身唔妥侵侵
覺得佢幫住香港都唔理美國
之後特登係咁警暴黎淡化香港問題

美國毅𦻗進

不如你google下啲相關新聞睇下實際情況係點
唔識點入手想人餵到埋口嘅
呢排reddit大把人貼晒咁多年嚟嘅知名案例出嚟
個系統真係咁正義今次就唔會咁多地方一呼百應

有班五毛突出黎反警暴

抽水抽著火水呀，俾組織扣人工呀小心
人地係會追究
香港班黑警呢？

五毛反唔反香港警暴呀

比幾單出名 香港都報道過既結果你睇

2014年，同樣發生過一名黑人被警察暴力執法致死的事情，當時也被拍下來，那一次白人警察是使用鎖喉把黑人致死。

那一次雖然也爆發了巨大的抗議聲浪，但這名涉事警察過了5年才被開除，還免於被起訴。

2016年，有一名黑人坐在車內駕駛室上被美國警察連開4槍死亡，當時黑人的女友就坐在副駕駛上，拍下了這個過程並上傳網絡，被廣為傳播。

但最後涉事警察在一年後被無罪釋放。

2017年，一名白人婦女同樣被美國警察開槍射擊致死。

結果那名涉事警察被判處12.5年有期徒刑。

殺死黑人，跟殺死白人，在美國的判罰結果就是差這麼多。

之後都繼續射 同pk鄧一樣 我最尊重記者 繼續打你囉咩呀

光復美國 時代革命

其實係咪全世界既警察都係咁黑

唔可以天下烏鴉一樣黑？
中共 仆街 美國一樣仆街

事實上，29日就有《CNN》非裔記者在明尼亞波里斯報導抗議活動時，於鏡頭前直接被逮捕。同一天，肯塔基州路易維爾的電視記者也在採訪時驚呼「我被射中了」，原來她在現場被胡椒彈擊中，路易維爾地鐵警察已為此道歉。

好彩另一單都叫做有道下歉

聯邦制之下, 解散警隊好易姐

其實唔關事, trump都管唔到嗰區, 佢其實實際上冇咩需要做

吓，罰12.5年喎，香港係訓斥咋喎

成隊警隊等俾人用5.56 開洞啦

12.5年係白人被開槍致死
有無睇內文？

就係呢種明顯既不公平 先會爆

唔坐到死就等俾人殺死

其實果個洲長搞整都搞唔掂
佢先最大獲

喂我係跟個topic講緊記者俾人射呢d case，你就同我講番黑人被針對既case，點同呀大佬。racist問題當然係一直都有先會爆發示威啦，黑人被針勝自然率低先自然係少搵啦，呢個的確係不公義呀，但咁唔影響實際情況係topic呢d case 幾乎一定會告囉。

其實唔難

成日話侵連唔到任果啲係咪唔識分state同federal government
今次真心唔關佢事 佢出national guard stand by就冇野再可以做

有線新聞網絡一名黑人記者，上星期五直播示威活動期間，亦被警方鎖上手扣帶走，州長其後道歉。

777既話: 警員好盡責, 唔會調查警隊

天下畜牲警狗一樣黑

借推
［借刀殺人］國際線可以照打，但麻煩對準我地敵人#tiktokisracist

根本就係, 無分國界

都係跟俄羅斯學野啫

州長道歉

up

因為美國都係請低智力做狗
之前有節目講過

777表示我無做錯點解要道歉

你地刁民快啲收聲

喺香港，警察打死任何人都唔會坐半日監囉就算打死林鄭都唔會

唔同嘅係好似無藍絲之類組織出嚟撐警暴

重點係美國州長會清算班黑警
香港唔會
仲要助紂為虐

明顯美國警察 既智力係低過香港黑警

香港黑警 夠膽亂來, 係因為背後有個永遠支持佢地既政府, 唔會有後果

美國黑警 亂咁來, 真係隨時會被政府 拎去祭旗, 平息民怨